究竟依家點做先對準到政權

依家個運動個著眼點唔係送中 而係香港人捍衛自由
但依家個focus 好似由初初 政府 spin左比 狗 依家 spin比 黨鐵

要點做先好
每星期既遊行 應該去邊到好

對準正拳

正拳！

推 有同感但唔知點做

對準政權難聽過粗口
根本成個香港體制下所有公營機構都喺政府一部分
高層全部都喺無條件奶共
仲講對準政權既已經離地離到外太空

佢地狗鐵黑警都係under 政府既爪牙
廢老就外援 但佢地各種反市民勢力已組成聯盟
打廢老都係打緊港共既一部份

應該暫停圍狗屋，
全力痴牆做文宣，唔限定本身嘅連儂位置，
務求全街都係。

你地自己諗吓，幾百人圍狗屋有用，
定幾百人每人痴30張文宣，
當你500x30，條街一晚就多15000張文宣。
仲要係every where，唔限係連儂區。
運動要有新鮮感，你地日日圍狗屋，大家都睇到悶。
而家要搵d 新野，重新級引大眾嘅attention 。

光復香港，時代革命

應承我，
今朝印文宣，今晚痴。
每人三十張。
圍狗屋都敢，痴幾張紙你地唔係淆下話

呢場運動面個浸已經做哂，反送中五大訴求係拎黎吸引世界既眼球
但已經有人都明白呢個政府既誠信係唔可能實現有效既雙普選
依家中英聯合聲明比美國拎黎打中共，其實係極大既助攻黎
推翻一個做唔到高度自治既香港政府必需要靠國際既力量，恰巧美國利用我地既時候我地都利用到佢地，我地要做更多既國際文宣同厘清大眾對自治權既理解

不嬲對緊，狗同鐵係佢爪牙，你唔搞佢佢都會搞你，你唔搞佢你係示威唔到。

係咪要直接北京搵習近平先叫對準？？(喂，得佢話到事喎，你搞啲官員仔冇用個喎)

食屎喇左膠

咁依家個方向係點
我見都係 貼文宣 同 開Twitter post

咁遊行要去邊
黨鐵去九龍灣/青衣？
圍狗屋人地又可以坐住等

點撚樣左
想問 你有冇行動建議呀

有小隊去搞黨鐵
目的交出cctv作為其中一個證據打擊黑警國際形象，同水水濫用私刑真相

有人搞狗屋
洩憤，令佢地出黎做到黑警擾民，都係搞差黑警形象

有人想集中對垃圾政府施壓，但唔搞其他嘢住
算係溫和理性派做緊嘅嘢

3種行動個最終目的都係施壓，想有獨立查狗，前兩者幫手做緊形象工程

今個星期要去邊 有冇日程表 pls

對準政權咪係反共囉
反共點做?
攬炒囉

港共政府依家就係唔俾我地攬炒
你咁諗就會明白佢地呢期係做緊乜